放過我啦

點解仲要再搵我？
難得我的起心肝要忘記你

點解要放我走 其實我等緊你留我

何必咁卑微乞求佢嘅挽留呢？